支共無講大話，國安法下依然可以大叫林鄭下台

前題係得你一個叫，大家都當你痴線佬，你咪有言論自由囉

但當你叫到社會國際有回響，你就係癲覆叛國通敵要槍斃

言論自由不受影響

梗係可以，可以叫一次，然後就冇第二次

好真實

佢已經被癈
係所有建制

用白卡建立嘅民主制度？

喺香港犯蟈安法
有無人講解吓有咩後果？

國安法下香港人絕對有言論自由

只係唔保證言論後仲有自由